點解馬會賭馬班呀叔個個一樣樣

個個都皮膚偏黑，個樣就鄉下佬咁

係賭馬會變到咁，定個樣咁先賭馬

有冇人解釋下

相由心生

柒頭賭鬼都係一副撚樣架啦

姐係你認為係前者

你知道的太多

其實全部複製人嚟

全部地盤裝修佬緊係黑黑實實架
係佢地先咁得閒星期日放假賭馬,其他人星期日都要返工

有馬先定有賭馬班阿叔先？

好難捉摸呀